{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059826",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71721&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영풍차마을아이리스펜션"
    },
    "text": "ペンションは全客室から海の眺めを楽しむことができる場所で、巨済島と統営の観光地から遠くない位置に位置しています。 前の海岸道路に沿って散歩しながら新鮮な海の香りを感じることができます。 ペンション周辺には李舜臣公園、東ピラン壁画村、沙谷海水浴場などの観光地があります。 入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。 客室は全面禁煙客室で、駐車が可能です。 5階の別室客室は別途予約ができず、40号と402号客室と一緒に使用しなければ予約ができません。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルしており、準備時間は5:00~22:00です。 当日予約及び当日利用は可能で、最大人数を超える場合は入室できません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りも許可されません。 未成年者が一人で宿泊を利用したり、火災の危険物質を使用したりすることは不可能です。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 このような情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "巨済島と統営の観光地から遠くない位置にあり、全客室から海の眺めを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "李舜臣公園、東ピラン壁画村、沙谷海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？駐車は可能ですか？",
            "answer": "客室は全面禁煙客室で、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "別室客室の利用方法はありますか？",
            "answer": "別室客室は5階の40号と402号客室と一緒に使用しなければ予約ができません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのように予約できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルしており、準備時間は5:00~22:00です。当日予約及び当日利用は可能ですが、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内でできる料理やペットの出入りはありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りも許可されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が一人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者が一人で宿泊することは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 399
    }
}